[拋西瓜尋人-曼區風紀］曼聯FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1066］

樓主fast

on9....無改到1067.....

獌區瘋紀係唔係狗餅?

1069呢

個po沉到

推住先

開post未

普狗又妹

般無撚哂氣

啲反普好撚怨婦

開post啦屌你老母

Slow

好撚眼瞓

vdb真係慘

踢到咁都唔屌得

啱啱俾入禁區又睇唔到

我依加訓著左

下個要換走pogba或者綠木

開po未

搵人sub普巴，唔好再浪費隊友體力

65分鐘兩隊加埋先10腳埋門

寧願用妺都唔用vdb

今場會唔會又零零

之後甩左又睇唔到

卡>green
Awb >vdb 啦

Open new post?

Vdb咩屌你老母

屌

又係妹

阿 12m

又係普

又係輸pogba

唔會啦
都守唔住

on9

反普又贏

Jm9

Ok

普巴

依下就可以反喇

出黎講野啦屌你老母

可以屌得普巴比

你估佢全能咩位都打得咩

shit

呢下真係無腦

原來唔會

普巴條on 9

平安鐘啦 阿狗開始迫返上前

普巴又嚟

真

仲唔換普巴走

做乜撚

普巴又送福

啲迷普真係好撚智障

好滿意㗎啦
上場對軌都係

。。。。。。。。

12碼

又係普巴屌

唉 普巴想點

係咪仲未反得啊？

迷妹仲有咩好講

話撚左 用普巴

又輸十二碼

屌你老母

出嚟屌你老母呀傻鳩

Pogba送分

普啦

出卡7、vdb，木拉返邊

弱智點會出腳

你老味普巴完全係戰犯

弱智

留意到般已經攤哂手踢到沉

又輸

送既依球

開咗新po啦

妹又送12碼

等緊1001

柒夠未阿迷普

出又唔得，後又唔得

咁咩位先得

發覺普巴條on9次次禁區都亂出腳

1001開咗啦

換走普巴啦 攻又攻唔到

頭先唔係有班迷普追住我黎屌架咩

屌你肯走未？

sob又破記錄

有冇迷so
可以講下到底so9既進攻戰術係咩

睇左年幾真係唔知做緊咩

落乜撚野腳呀傻閪

撞車黨喎

真係講撚左 用普巴 我真係

一定追唔返

有vdb mata 唔用死都要出普巴

收嗲啦你

明知依家個個係禁區都一掂就跌就咪撚出腳啦屌

從來冇特別迷邊個
但唔會係有屌唔係又屌囉
上親水就淨係識講普巴垃圾

踢到忟啦

無馬達就無人同佢12交波

真係抵死 死都唔換走普巴

不如冇撚出佢啦普巴

咁普巴係咪垃圾？

噤都有得笑

咁而家講得佢垃圾未

睇撚死 繼續用普巴 跟住收綠木

等睇降班

屌你老母麥湯交乜撚

迷妹又贏

隨便
我都有份屌依下

我係vdb同顛軒冬天嗌走算

普巴關雲高爾咩事

換人未呀屌你老母

仲唔撚換人

換vdb啦屌你老母比隊奶共妓羸

屌佢老母，人哋食哂位，仲要係禁區入面，咁都要出腳

普巴已經完全踢唔返起個身價，點解唔試下新人

無翼無鋒陣

都唔知做緊乜

2隻前鋒 又唔係前鋒
翼又唔係翼

除左曼仲有冇邊隊無咁打

肯換人未呀屌

仲唔換人等幾時呀

躝喇蘇狗屌

換人轉陣啦屌佢老母

下半場個勢幾好 比普巴搞一搞 乜都冇晒

呢條nigga 往往關鍵時候實係衰一獲

嗰陣已經為佢而設 係佢後面擺兩隻中場幫佢執屎 都踢到咁撚樣

唔係第一次，個插花fail 左就開始發癲，eq 低到

上cavani同vdb啦七頭So 屌你老母

vdb

又冇黃

插唔晒個花冇吹到 發老脾

咁都冇黃到

下冇牌？

換走綠木

唔撚踢就躝啦

換走埋般奴

普狗仲喺度

個講波佬 下撚左聲

黑撚到

冇兩黃？

好撚嘢so9

真係痴撚線

麥龜又鳩射
屌你老母

D 換人on9到

真係屌你老母甸恩

呢球點都無可能唔比黃

輸緊波位換位

比成手好牌蘇狗撚都攪撚到咁
食撚屎啦屌你老母

甸恩同so9邊個on9啲

我曼踢得差係真 但你老母咁都冇黃你真係食狗屎啦

屌佢老母癲恩，咁樣拉手都冇牌

留普巴係度做咩鳩

留普巴做乜

條撚樣成日做單檔

又証明左VDB係般奴後備，唔係普巴既競爭正選對手

點解可以慢到咁

拉完再從後閘
成場都用手踢
咁樣無兩黃

麥圭亞藍天射球

麥龜掛撚住舉手

好on9...

降班啦屌你老母

出卡雲尼但換走可以俾到波佢既般奴

正經買對翼好嗎

玩小組又唔係，玩高波又唔係，成埸進攻一d 套路都冇

而家傾得嚟 大約兩年後先買到

mbe心諗緊又有幾多個靚仔聽日要派飯

個套路就係唔比你知點踢

完全唔知隊波踢咩鳩

戰術就係球員自由發揮

換bruno 仲衰左

般奴無晒力，頭先迫都唔迫，跑唔起了

var 班人悶到訓著左？

其實場波好垃圾
都唔知起度踢緊乜
兩隊都係
英超越黎越低水準

仲以為反so9唔撚易

黑到仆街

兩隻閘真係零攻力

兩黃一紅唔比
matic 球波睇都唔睇

仲諗住買telles幫到手都要中埋武肺

慢鏡都冇得比我地睇

癲恩又收左幾多錢呀

四五個企晒禁區頂仲乜鳩，唔撚走位

冇練過 唔識

好似捉象棋咁個個企定定

踢到以為贏緊3球波

白lin真心幾好 希望大定唔好成日屌佢

冇人走位

15弟 6場7分

連續兩場對倫敦球隊都係閪波

幾埸都係咁，比多個般奴你都冇用

好在依家係閉門作賽，開季幾場誰場都踢到咁撚閪，簡直係愧對球迷

笑死
一返英超唔撚識踢

一對有戰術既領隊就俾人sm

盧比迪古

摩狗

支那達

根本戰術冇變化俾人睇住黎食，搵全個球場最智障防守最唔集中果條友mark阿記其中一個最難mark既人

算鳩數啦蘇狗，躝翻去教莫迪啦，一味勝利十一人哂鳩氣，兩隻防中俾人集中緊迫咁耐都唔轉戰術，唔係阿狗把握力咁柒一早俾人234，都唔洗隻猩猩出黎搶鏡

想睇so蛇有咩講

笑死 中哂波都要睇？
曼狗盲？

做咩係1066

唔知要等到何年何月何日 睇怕要降班先可以令美國佬止蝕離場同埋愈睇愈似，個個教練去到差唔多比人炒都係坐係看台上面一副唔撚關我事嘅樣本身想買夏蘭特同辛祖，如果真係買到，其實成隊波就兩回事。

幾球要俾牌都冇 屌

得啦得啦 企開啲啦屌你老味

舊po黎

你睇下你隊波奶共奶到傻閪左
返去支那比人勞改啦
收左幾多錢
連啲打手都係傻既

奶共廠

你睇下你
奶共奶到傻撚左

5d

1001開post未

馬仔真係要練走位同攝近柱
前鋒唔識搶點真係搞唔掂

環保

條友都唔係曼區嘅

又入多球!!!

尊重啦

馬狗笑撚左

馬

幾時換走馬

突然覺得盧卡古都幾勁

費特有啲尼馬嘅影子

般

般快啲hat trick

下半場有得睇Cavani未

打左半場
想知解放咗普巴未

快啲雪馬啦屌